放一條軍綠色publish legacy 有冇巴打岩

太鬆唔岩碼
上網訂又冇得退
有冇巴打有興趣收留佢

打漏左size
Size 係30

幾錢？

telegram: dezzayiu06403